## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account (@%{handle})"
msgstr "帳戶 (@%{handle})"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:380
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:79
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Agent-Native by Design"
msgstr "原生代理設計"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:241
#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:249
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr "正在嘗試重新連線"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Built for hundreds of AI agents working concurrently on massive codebases"
msgstr "專為數百個AI代理在大規模程式碼庫上並行工作而建構"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Create your first project"
msgstr "建立您的第一個專案"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:134
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Delete this project?"
msgstr "刪除此專案？"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Designed for a future where humans review, not write most code. Conversation, decisions, and changes are unified in one workflow."
msgstr "為人類審查而非編寫大部分程式碼的未來而設計。對話、決策和變更統一在一個工作流程中。"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:35
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Explore what the community is building."
msgstr "探索社群正在建構的內容。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forge-First"
msgstr "鍛造優先"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Forge-first architecture with object storage at the core"
msgstr "以物件儲存為核心的鍛造優先架構"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:164
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Get started"
msgstr "開始使用"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:88
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Human + AI Collaboration"
msgstr "人機協作"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:185
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Legal"
msgstr "法律資訊"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Manage your projects."
msgstr "管理您的專案。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:99
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Massive Scale"
msgstr "大規模擴展"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:21
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New Project"
msgstr "新建專案"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New organization"
msgstr "新建組織"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "New project"
msgstr "新建專案"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No description yet."
msgstr "暫無描述。"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:85
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No projects yet"
msgstr "暫無專案"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:45
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No public projects yet."
msgstr "暫無公開專案。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Popular projects"
msgstr "熱門專案"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Popular projects pagination"
msgstr "熱門專案分頁"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:179
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project deleted successfully."
msgstr "專案已成功刪除。"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:62
#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project not found."
msgstr "未找到專案。"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:19
#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:66
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:86
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Projects help you organize your code and collaborate with others."
msgstr "專案幫助您整理程式碼並與他人協作。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Ready to work on your projects?"
msgstr "準備好開始您的專案了嗎？"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Scales to billions of files and hundreds of thousands of landings per day"
msgstr "可擴展到數十億檔案和每天數十萬次著陸"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:661
#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:666
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Select language"
msgstr "選擇語言"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:61
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sessions capture goal, reasoning, and changes together"
msgstr "會話同時捕獲目標、推理和變更"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:81
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sessions capture goal, reasoning, and changes together. Built for hundreds of AI agents working concurrently, with stateless compute that auto-scales based on demand."
msgstr "會話同時捕獲目標、推理和變更。專為數百個AI代理並行工作而建構，具有根據需求自動擴展的無狀態運算。"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Something went wrong!"
msgstr "出錯了！"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:101
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Targets Google/Meta scale: 1B+ files, 500k+ landings per day, 100k+ concurrent sessions. Object storage-first architecture with O(log n) operations."
msgstr "目標達到Google/Meta規模: 10億+檔案，每天50萬+著陸，10萬+並行會話。O(log n)操作的物件儲存優先架構。"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:204
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Toggle theme"
msgstr "切換主題"

#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:116
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View Projects"
msgstr "檢視專案"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:239
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "We can't find the internet"
msgstr "無法連線至網際網路"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:11
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Welcome back, %{email}"
msgstr "歡迎回來，%{email}"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:55
#: lib/micelio_web/live/project_live/index.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "You do not have access to this project."
msgstr "您沒有此專案的存取權限。"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "admin"
msgstr "管理"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "blog"
msgstr "部落格"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "changelog"
msgstr "更新日誌"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "close"
msgstr "關閉"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:781
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "contribution"
msgid_plural "contributions"
msgstr[0] "貢獻"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "cookies"
msgstr "Cookie"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:189
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "impressum"
msgstr "公司資訊"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:89
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "privacy"
msgstr "隱私"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "projects"
msgstr "專案"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:78
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "search"
msgstr "搜尋"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:186
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "terms"
msgstr "條款"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:206
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "theme"
msgstr "主題"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Inspired by"
msgstr "靈感來源"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Micelio is both a CLI"
msgstr "Micelio既是CLI"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:51
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Micelio is to"
msgstr "Micelio之於"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "and"
msgstr "和"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:48
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "and a forge, fully open source under"
msgstr "也是鍛造平台，完全開源於"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "what GitHub is to"
msgstr "正如GitHub之於"

#: lib/micelio_web/components/core_components.ex:659
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Language selection"
msgstr "語言選擇"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html/home.html.heex:110
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "The forge is the source of truth. Coordinator-free landing with content-addressed conditional writes. No single bottleneck."
msgstr "鍛造平台是真相的來源。透過內容定址條件寫入實現無協調器著陸。沒有單一瓶頸。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue with GitHub"
msgstr "使用 GitHub 繼續"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:56
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue with GitLab"
msgstr "使用 GitLab 繼續"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:13
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Enter your email and we'll send you a magic link."
msgstr "輸入電子郵件後我們會寄送魔法連結。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:38
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Send magic link"
msgstr "寄送魔法連結"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Sign in to Micelio"
msgstr "登入 Micelio"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Use passkey"
msgstr "使用通行金鑰"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:43
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "or"
msgstr "或"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_html/new.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "you@example.com"
msgstr "you@example.com"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:332
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{error}: %{description}"
msgstr "%{error}: %{description}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:314
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{provider} login failed. Please try again."
msgstr "%{provider} 登入失敗。請再試一次。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:317
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{provider} login failed. Reason: %{reason}"
msgstr "%{provider} 登入失敗。原因：%{reason}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:356
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{type} (%{details})"
msgstr "%{type}（%{details}）"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:351
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "email fetch failed"
msgstr "取得電子郵件失敗"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:361
#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:363
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "email not available from provider"
msgstr "無法從提供者取得電子郵件"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:367
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "invalid OAuth state"
msgstr "OAuth 狀態無效"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:372
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "network error: %{reason}"
msgstr "網路錯誤：%{reason}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:335
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "oauth error: %{error}"
msgstr "OAuth 錯誤：%{error}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:365
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "provider user id missing"
msgstr "提供者使用者 ID 缺失"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:384
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "status %{status}"
msgstr "狀態 %{status}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:382
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "status %{status}: %{message}"
msgstr "狀態 %{status}：%{message}"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:349
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "token exchange failed"
msgstr "權杖交換失敗"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:350
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "user fetch failed"
msgstr "取得使用者失敗"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:104
#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:105
#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:111
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:50
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:51
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:57
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pulse"
msgstr "脈衝"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:161
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:93
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pulses"
msgstr "脈衝數"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:104
#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:105
#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:109
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:50
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:51
#: lib/micelio_web/controllers/browser/project_html/show.html.heex:55
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Unpulse"
msgstr "取消脈衝"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No recent projects yet."
msgstr "暫無最近專案。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Projects you've worked on recently."
msgstr "你最近參與的專案。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/page_html.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Recent projects"
msgstr "最近專案"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:100
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Add new"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:138
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import Git project"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:430
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:324
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clear selection"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:456
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connect GitHub"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:437
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Connect your GitHub account to import repositories directly."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:424
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Continue"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to load repositories. You may need to reconnect your GitHub account."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import a Git repository as a new project."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:291
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import an existing Git repository as a new project."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:28
#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:289
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Import project"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:300
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Loading your repositories..."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:360
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No repositories found."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:376
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Private"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:380
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Public"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:310
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Reconnect GitHub"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:406
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:136
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to create personal organization. Please try again."
msgstr "建立個人組織失敗，請重試。"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:111
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Please select an account."
msgstr "請選擇帳戶。"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:358
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No repositories match your search."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Please select a repository."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:399
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reconnect GitHub to update permissions"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:346
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search repositories..."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/auth_controller.ex:212
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "GitHub App installed successfully."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:181
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Bundle size"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:251
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Cloning repository"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:245
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:200
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Completed: %{time}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Default branch"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:171
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Details"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:257
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Done"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:120
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Error:"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:246
#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:260
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:195
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Failed to create project: %{errors}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:175
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Files imported"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:254
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Finalization"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:98
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Import"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Import not found."
msgstr "未找到專案。"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:34
#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Import progress"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:165
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Import settings"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Importing from %{url}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:258
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "In progress"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:253
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Issue migration"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:250
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Metadata"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:259
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Pending"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:181
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project created but import failed to start. You can retry from settings."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:169
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Project created. Import started."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:243
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Queued"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:156
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Retry import"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:247
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Rolled back"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:244
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Running"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stage: %{stage}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:126
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Stages"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:197
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Started: %{time}"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:252
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Validation"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "View project"
msgstr "檢視專案"

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_progress.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "View the progress of your project import."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/project_live/import_new.ex:149
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You do not have access to this organization."
msgstr "您沒有此專案的存取權限。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/show.html.heex:22
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "All documentation"
msgstr "所有文件"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/category.html.heex:10
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/index.html.heex:10
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:10
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/show.html.heex:28
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:24
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Documentation for Micelio users and hosters."
msgstr "Micelio使用者和託管者文件。"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/index.html.heex:12
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Learn how to use mic and Micelio, or how to host your own instance."
msgstr "了解如何使用mic和Micelio，或如何託管您自己的實例。"

#: lib/micelio_web/components/layouts.ex:76
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_controller.ex:15
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_controller.ex:41
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:23
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "docs"
msgstr "文件"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/category.html.heex:9
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:9
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/show.html.heex:27
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Breadcrumb"
msgstr "導覽路徑"

#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:117
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} result"
msgid_plural "%{count} results"
msgstr[0] ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:18
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "%{count} result for \"%{query}\""
msgid_plural "%{count} results for \"%{query}\""
msgstr[0] ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:72
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Browse all documentation"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:80
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Clear search"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:70
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:139
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "No results found. Try a different search term."
msgstr ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:12
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:16
#, elixir-autogen, elixir-format
msgid "Search Documentation"
msgstr ""

#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/index.html.heex:21
#: lib/micelio_web/controllers/browser/docs_html/search.html.heex:34
#: lib/micelio_web/live/docs_live/index.ex:74
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Search docs..."
msgstr ""
